夜闌人靜，你正在聽甚麼歌

填海華以前嘅情歌都唔錯

啱啱播到陳奕迅嘅四季

eason 黑洞

我應該

但願人長久

寂寞的男人，之後就夕陽之歌

哪一天我們會飛
回到以前

月亮
之後就到傻女

children song

夜夜癡纏

弱水三千

我愛的人

情人樂從不快樂